特朗普福音顧問：反對特朗普 即反對上帝之手

美國總統特朗普的福音顧問Paula White在電視節目上稱，特朗普是一個被上帝賦予權力的「國王」，反對特朗普擔任總統便是反對上帝的計劃。

福音傳播者Paula White早前被特朗普任命為福音顧問，更於特朗普的就職典禮中為他祈禱。White一直宣揚「繁榮福音」，相信上帝會以財富保佑祂的信徒。White在電視節目上對右翼牧師Jim Bakker說：「無論大家是否支持特朗普，他都由上帝支持，因為上帝說所有權位都由祂分配。」她續指「『國王』由上帝培養出來，上帝將任務交派給他，所以當你反對上帝的計劃，便是在反對上帝之手。」

她將特朗普比喻為聖經中的以斯帖（Esther），指兩人皆超越「非傳統」的出身，成為了偉大的領袖。

特朗普早前曾稱讚White具「了不起的洞見」，是「美麗的人」。White亦曾為特朗普辯護，指他與上帝有「絕對的關係」。